真係好感謝老豆老母以前有幫我申請bno

細個無去過旅行，連佢地自己都無申請
但就幫我申請左
無限感激

屌你老母